財富雜誌「改變世界」排行榜出爐 港鐵名列33位

【星島日報報道】港鐵近年雖然時有故障，但港鐵公司近日首度登上財富雜誌的「改變世界」排行榜第33位，獲表揚公司高質素、低碳運輸服務及可持續發展鐵路及物業商業模式，更是首50間上榜公司中唯一一間香港公司。
港鐵被外間批評車費有加無減，但財富雜誌認為港鐵在不依賴納稅人直接資助的情況下，仍能為乘客提供低車費，又讚揚港鐵車程準時度同時能維持在99.9%，而去年發行的綠色債劵亦有助公司在未來低碳運輸項目邁向更環保的目標。

港鐵公司行政總裁梁國權表示，很榮幸獲財富雜誌選為其中一間改變世界，特別在環保方面表現出色的跨國企業，並且是香港唯一一間入選的公司，未來會繼續在為乘客提供安全、快捷及可靠的服務同時，竭力減低對環境的影響。

不如將中共列埋入去啦